到底要精蟲上腦到咩地步先可以咁唔要面？

話說之前同ex講分手 係因為我覺得我滿足唔到佢龐大需求
一開始佢都有求我唔好分手 但佢一係tinder識到新女 約到女出去 就已經完全冇事 冇興趣同返我一齊
到後來見完面 條女收佢皮 佢就搵我訴苦 又話自己好慘 好耐冇打j 冇性慾 就開始叫我幫下佢

我真係頂佢唔順 想好來好去 但條友個腦淨係得精蟲

呢度只係一小部分

Post 埋佢d 相出黎分析下

Block左佢咪唔洗煩囉

死mk

笑撚死

有無圖先

真 仲要覆佢

hi~

屌你老母hi ~

癡線佬

我都好想奶樓主d腳指

幾好笑 但如果有埋條仔同埋你自己既相仲好

2條弱智既對話

佢有d 假膠味 幾好笑

厹VS G

想我嬲?

真唔真係咁樣講野呀

癲

hi乜撚野
2條弱智mk 5p就走啦
肯撚定樓主有閃卡係佢手上啦

物以類聚

我係街邊啊，樓主bb 過嚟同我屌hi 啦

會同啲咁既人拍過拖都應該要反省下

一開始點會知

冇相有咩好討論

🤤

諗返轉頭係咪覺得過去一年俾狗屌

兩個字 : 佢係垃圾

比啊叔屌都唔比佢屌

叫佢俾個屎忽你屌反當無數

Jm9

條仔啲對答好假膠feel

一路睇一路忍唔住笑

現實中真係有咁既人架

樓豬慘過俾狗屌

乜撚金盤洗J

冇人想知呀屌你老母 乜鳩都放上嚟公審 相又冇張

屌你老母

你又得閒秒回佢果下好野

諗住幾時block佢

佢講d野令人燥底
但你仲覆佢令我燥底

兩隻小學雞
屌 咪撚乜柒都post上黎啦

仲有你個名
見到都想大巴大巴車死你

幾好笑

佢咁撚仆街又屌到樓主既 男唔賤女唔鐘意！

癡撚線
條友當自己玩緊假ac skout?

成日記住人地對我既好...唔想咁絕

想睇條仔咩樣

你比我屌 我請你食飯

推到樓主出相
好想睇下谷精谷到頭痛係點既樣

比隻雞電話佢

佢係咪食左淫賤不能移

樓豬會同呢d 人做朋友己經輕度弱智
做埋佢條女真係confirm 係嚴重智障😂😂😂

冇相掉上黎把閪咩，又冇起底

樓主職業飛機杯

會唔會係奸奸嚟㗎 自己ff

樓主做咩仲要覆佢？

勞資糾紛

我係阿叔

死撚開啦臭雞

你都係想上黎收兵姐

死mk 對話好撚on9

#181332

Block佢

笑撚到仆街兩個智障喺度講嘢

同呢d人拍到一個月都已經係奇蹟

咩人就會同咩人一齊，同得呢d人一齊樓主會係咩人？ok，就話佢一齊之前收得好埋，掩飾得好好，呃到你。
不過你依加仲要覆佢，樓主到底你有咩問題
不如你兩個一齊返啦

佢好似無西屌生存唔到
睇到咸左

好想知點解你仲會花時間覆佢

你都幾好耐性

我幫你奶埋屎眼都得

開電話號碼啦，係到助長呢啲撚樣

嘩

望落去十零歲咁

2條垃圾

你自己都好唔要面啦

想同樓主切磋下

垃圾mk仔

樓主畀ex當係肉便器？

臭G

一係你就唔好應佢啦

屌你老味 兩個死mk

我弱智

想爽

有時真係好唔明白樓豬呢d人
點解唔直接block佢而係一路屌佢煩一路應佢

屌hi

你條臭西究竟有咩資格話人 睇對話你咪又係周圍撩仔既雞

哇屌樓主做咩事咁睇唔開要比狗屌
香港咁多好男人係要搵件mk 垃圾

唔洗再沉迷美色，於是係咁搵樓主

唔想沉迷美色
但又好想屌樓主

00後日常
阿豬阿狗都有連登ac

比你講撚左先添屌

你肯覆你你都冇咩腦一齊返啦，唔好累鳩人，兩個垃圾

咁樣求法

樓主幾大

笑撚死 咁痴線都有女

一個就滴哂閪水，另一個就滴哂鳩汁

hi
求

快去爽吧

屌真係痴線佬黎

大家起下底就知假膠

男人老狗仲衰過狗 一啲尊嚴都無學人食女做sp
講真落去蒲拖女走開房都懶

你收皮啦

好撚好笑

花生

叫佢去沙灘插沙啦

唔明點解唔肯做？
大家爽

點解佢咁有趣 明顯當你免費雞

咁撚煩都唔block 佢 果然高手

呀叔報到 係咪約得？

得咁小資料
好難繼續討論

冇相冇起底 唔知真假既對話
個post 開黎做乜鳩

做咩悶到自己同自己傾計

Hi
求

ok網絡公審

笑撚死
隔住個mon都聞到陣mk味
好撚柒

睇到金盤洗j果度笑左

好明顯你係其中一個sp者

性上癮

mk身諗：我啲鳩屎仲係你個閪入面

樓主mk 妹

試下 整啲屎上你腳趾
睇佢係味真係咁愛你

有到你ex話好似琴日既事咁果到張相係咪床照黎

男人老狗咁撚辛苦就叫雞啦，花言巧語氹條女扑野真係好撚cheap

仆街與仆街磁石之對話

狗咬狗骨

Post佢出黎啦 等啲絲打小心

我大緊肚個時個賤人係大陸包二奶
瘋狂開房
佢仲覺得好天經地義
依家離左婚
帶親d仔女見面佢都叫我同佢上床
cls

樓主 可否約你屌 hi? 求pm

金盤洗j 笑撚左

你咪又係mk 妹
中出左幾多轉呀

LF2

比條柒頭屌過
有冇覺得自己好污糟?

我想講世界上真係有滿腦都只得精蟲既人

開樣啦屌

庇護工場啲人

落少啲鹽喇

叫雞嗰條mk仔?

我欣賞你個句 出街比阿叔屌都唔比你屌

諗緊樓主係男定女

呢個post會有幾多個阿叔
利申:阿叔，排緊隊

啲對話好撚on9

假膠？

駁唔到樓豬添

出街俾呀叔屌又唔益佢

所以老婆一定要係處
一陣原來俾啲垃圾狗公屌過既 真係咩面都冇

駁唔到

想屌hi

諗下第時係條街到有條狗公拍下你膊頭
話 你條女好撚淫
到時真係無地自容

樓豬都係一個mk
比個咁既人屌過 真係幾靚都冇用 樓豬不如唔好害人 同返佢一齊吧喇

唔覆佢+block佢 就得啦
你仲晒時間覆佢做咩

我出街比阿叔屌都唔比你屌

精蟲上腦到咁 會唔會有一日強姦你
樓主小心啲

叫佢去叫雞啦精蟲

呢句好笑

見撚到啲對話就會諗 點解咁都會有拖拍 我無

我出街比阿叔屌都唔比你屌
可以比我屌一次嗎？

幾犯賤先唔block咗佢
當初幾無眼先會識到呢啲人

lm

有冇人可以起樓主底

留名

半根八兩

Gay?

有心嘅就晨早block左佢啦
結論：樓主口𥚃説不

岩 你條女 床上表現係咪好得 我train 架 兄弟enjoy 唔enjoy

樓主講嘢前後矛盾 你post上黎已經好絕
其實樓主有咩企圖 大家心照啦

我係精蟲上腦啊 有錯？

羨慕D 人有2部電話

無試過試連登睇post可以笑到咁大聲

屌，做男人做到咁好撚尻
雖然叫雞好撚污穢但咁有需要唔打飛機就去叫機啦

你同呢d 人拍到一年拖都幾勁，
當你係肉便器？

你個名

金盤洗J

娶老婆搵處女唔係無原因
第時出街見到呢d垃圾拍你膊頭話你聽你老婆之前含到佢雪雪聲，真係咩面都無

金盤洗j

扑野係懷緬過去

ig

屌hi屌hi 我中意屌hi 屌hi真快樂

噢碌鳩又痕又種
想起屌hi發惡夢

其實係咪fake

兩個加埋有無36歲

more

咁到底要蠢閪撚到咩地步先可以繼續應人尸
原本條仔就有問題 你明知都繼續應
唔好俾我估中 你又係是但拍拖 然後好快就同人上床果種女仔 根本條友就淨係識屌閪
你都重可以同佢繼續傾 你係咪真係俾巴打講中
有閃卡係佢手？係嘅我建議你先發制人 自己po咗出黎先

好撚無聊

同我ex一樣咁on9,佢有囡,仲比我入到佢skout約39歲啊嬸炮,仲要失敗,不停狗skout啲女。每過ㄧ非就谷精上腦,屌,撚有舊情咩 好心做男人咪撚咁7,我唔係免費雞。好想知佢條囡知道會點,但我唔敢爆

樓主俾佢hi左幾多次

殘花敗柳

痴撚線

有電話

請不要當我是鳩痕的小屁孩

我都唔撚明你啲女人 ， 前度搵你就一定要覆㗎啦咩
Block柒佢啦

有無互射

笑撚死 樓主俾個咁既柒頭屌過

根本你都想做愛
點解唔Block 又話人煩
仲要應人
骨子𥚃都係掛念人地碌鳩？

樓主好慘 竟然比d咁既仆街砌過

覆佢做咩鳩 定係你本身都on鳩鳩

弱撚智 唔識block佢咩?

樓主係咪想比阿叔屌

好好奇點解樓主會識到個咁既男朋友
其實你都應該有問題

我都覺得自己on99

有樣睇未？

玩得屎眼多 依家想屌hi？

條撚仔真係痴鳩左 睇得出除左屌西 平時做人都係呢種賴皮獸 唔撚要面 貪小便宜個隻 咁既人你都做佢條女成年 你都唔慌乜好野啦

block左佢咪煩少樣

想知好人好姐點解會識啲咁既仆街

樓主我識你

我識你係老鼠

笑撚到仆街

lm 等圖

想愛一個人
但奈何沒人發現

嘩 餓成咁呀 好撚肉酸

好恐怖 樓主諗起之前一年同咁既人一齊有咩感受

我就係街上嘅阿叔

樓主約個時間比我屌

做乜鳩

樓主係mk妹 搵埋啲MK仔做男朋友
你應該去facebook 訴苦 而唔係擺落嚟連登
然後如果你係想話比其他絲打知 你應該放埋樣 同埋完整嘅圖

你真係幫唔落 無意思復合又特登用咁多時間同佢傾 覺得佢煩又唔肯block 咁放上黎做乜

唔block佢證明樓主仍想比佢屌

明顯係掛住佢碌炮 唔肯定將來會唔會有機會做sp啦

中間遮咗張圖係咪樓主幫佢含俾佢影低咗
互含真有樂趣

真係似係比人影咗閃卡，其實如果樓主feel到佢係想用呢樣嘢黎威脅你，你可以報警
佢咁想扑野 入面大把人想同佢玩

女人根本就係得個西

條仔語言障礙咁都有人同佢一齊

樓主有愛心

其實樓主好想同佢卜野先至唔封鎖佢

樓主出黎解答啦

似假膠

好戅鳩

大家爽

其實佢有性病想傳染比全世界既人姐

你似仲有留戀 陪佢鳩噏咁耐

比第個男人屌個閪 就唔會留戀佢啦

同佢講,咁想屌閪咪屌自己老母囉

其實封左佢咪得

黑左果格應該係閃卡

咁撚似香討D假膠

好奇樓主當初點解會同佢係埋一齊

仲有咩原因
咪又係年少無知 貪人夠mk
不過d mk妹會覺得佢地好可愛靚仔咁解

我就係你

完全講中左 叻

好憎你 當我係咩呀

睇幾次都唔明
無啦啦無咩牙啊？

我好純真.. 對於我黎講 插你就好似空氣同水一樣咁重要

樓主氣場好勁

一開始佢係點

傾啲咩嘢

佢好特別？

樓主 應該 真人 幾霸氣

我自問都好撚淫 但係呢條友仲...
Btw樓主你比人屌到開撚晒花先識飛條仔 肯定中間比人中出口爆左唔知幾多獲 真係登你個下一手慘

大家爽
好膠好撚好笑

gay

樓主唔係處女 我覺得佢好濫好公廁

你個屎眼都唔係處 憑咩話我

我屎眼未比人吉過

樓主

我就係嗰個呀叔

好痴線...

有冇條仔嘅相呀，好想知佢咩樣

有撚病

係咪姓何

蝦腸？

呢D仔覆都曬氣

條仔戇鳩小學雞...
樓主咁都可以同佢拍拖，仲應佢啲弱智對話仲戇鳩